辭與不辭的第三條路

第三條路係入去鬥紅.
辭左以後唔駛選, 因違返國家方針.
但入去支持社會主義, 共產主義, 反對利慾資本主義, 打倒地主,
敦促建制派回到共產主義的初心, 就有價值如此做.
如果議員展現如此意志, 值得所有人支持他們留守議會.